[油價經濟學] 我想問下點解國際油價升嘅時候香港油站即時跟住一齊升

而國際油價跌果時香港油站唔係即時跟住跌而係慢慢咁跌

咁其實係個油桶個價冇變定係

油價跌 金屬價升？定係淨係油桶都有佢個升跌價？

其實我諗左好耐都唔知點解

因為 港豬

冇 只係油站想賺到盡 但係又驚畀人話 所以咪要慢慢降
唔使諗到咁複雜
利申 9up

好以國泰咁？

升你都要入，吹咩

因為本地油站既需求比供應更inelastic